1月13日 上庭聲援

►--- 09:30 am ---◄
🏛西 九 龍 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️羅德泉主任裁判官
👤冼/17, 湯/20 提堂 🛑已還押54天
（#1118葵涌 管有攻擊性武器: 高濃度腐蝕性液體、疑漂白錠）

🏛粉 嶺 裁 判 法 院 4 樓 1 庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆署理主任裁判官
👤李,***/14-27 提堂
（#1123粉嶺 縱火:涉於姚銘區議員辦事處(民建聯)縱火）

🏛東 區 裁 判 法 院🔸新 案 件 ‼️
👩🏻‍⚖香淑嫻裁判官
👤麥/23
（#0813機場 非法集結)
新聞來源: 東網 ()

►--- 11:00 am ---◄
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 5 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️嚴舜儀署理主任裁判官
👤羅/19 更改保釋條件
（#1118油麻地 暴動）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤朱凱廸,陳志全,范國威,郭家麒,梁耀忠,林卓廷,區諾軒 提堂
（#0511立法會 4項違反立法會條例: 逃犯條例法案委員會衝突）

►--- 02:30 pm ---◄
🏛九 龍 城 裁 判 法 院 7 樓 6 庭
👨🏻‍⚖️丘國新暫委裁判官
👤林/22 提堂
（#0906紅磡 盜竊:一幅屬於不知名人士的橫額，橫額印有「鄺葆賢最懶 區議會大會四年零文件」）

🏛東 區 裁 判 法 院 6 樓 1 庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
👤王/17 提堂
（#1113中環 管有攻擊性武器: 雷射筆、易燃液體）
**手足小小意願希望各位聲援手足去其他法院聲援為主

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝